{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브릿지 호텔 인천 송도 (구 호텔 스카이파크) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前にお願いします。 大人1人追加時20,000ウォン、小児1人追加時10,000ウォンが追加されます。 エキストラベッドの追加はダブル客室のみ可能で、33,000ウォンが追加されます。 ホテルの宿泊客は朝食を利用でき、大人は19,000ウォン、イベント期間は16,500ウォンで利用できます。 小人(8歳~13歳)は12,000ウォン、小児(7歳以下)は無料です。 イタリアン&サラダバーはホテル内の6階に位置しており、AM11:00からPM22:00まで運営しております。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供しており、駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。 ご利用にご不便をおかけして申し訳ございません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "大人1人追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人1人追加時は20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "小児1人追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "小児1人追加時は10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加はどの客室で可能ですか？",
            "answer": "エキストラベッドの追加はダブル客室のみ可能で、33,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食は利用できますか？",
            "answer": "ホテルの宿泊客は朝食を利用できます。大人は19,000ウォン、イベント期間は16,500ウォンで利用できます。小人(8歳~13歳)は12,000ウォン、小児(7歳以下)は無料です。"
        },
        {
            "question": "イタリアン&サラダバーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イタリアン&サラダバーはホテル内の6階に位置しており、AM11:00からPM22:00まで運営しております。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されていますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金が含まれている場合、イタリアン&サラダバーの利用は別料金ですか？",
            "answer": "はい、朝食の料金が含まれている場合でも、イタリアン&サラダバーの利用は別料金です。"
        },
        {
            "question": "イベント期間中も朝食は利用できますか？",
            "answer": "はい、イベント期間中も朝食は利用できます。料金は16,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 448
    }
}